Apple Watch爆咗玻璃點算好 ????

唔小心跌咗 Apple Watch
爆咗玻璃.....觸控正常
又冇買Apple Care
點算好

買過隻

冇可能 apple好安全 唔會跌得爛 一定係打手post抹黑apple

整同買過隻價錢差唔多 自己諗

一係整 一係換機

屌你老母

係咪 圖又無片又無
好嬲好嬲

鋁？cheap雞玻璃